有冇人可以講下笑

自從有焦慮症之後
好耐冇真正咁笑過

冇

從前有隻龜聽到個笑話

笑左3日3夜

屌你老母邊個負皮我 出黎隻揪

我比返個正評你

笑

從前有對男女一齊左2年 ，男嘅為左多啲時間令自己開心啲，主動同女方提岀分開。分開後男發現冇想像中咁開心。而且變左個雙失的人